PK 呢首歌抄得咁明顯..竟然冇人youtube comment

原歌:
汪蘇瀧 - 有點甜

抄歌:
小潘潘、小峰峰 - 學貓叫

大陸藝人關我咩事